曼聯有部份球員 嬴波晉級後不能大事慶祝 ...

MANCHESTER UNITED youngster Mason Greenwood will be on the bench against Paris Saint-Germain tonight - and back in school by Friday.

And The Times has revealed he is expected back at Ashton on Mersey School, with whom the club have a partnership, later this week.

James Garner, 17, Brandon Williams, 18, Angel Gomes, 18, and 19-year-old Tahith Chong are also included.

要趕返學 ...
冇人到要用中學雞 都踢嬴 億萬大軍巴黎

搵D踢學生哥同大鈀踢都贏

大師兄福仔有冇教佢可以搵曼聯啲officers 代筆做assignment

成班中學雞

之前拉舒福特英超入完阿仙奴兩球都唔慶祝得因為第二日中學有exam

好開心

學界聯

搵D學生同疤狗踢都贏.........

叫山齊士幫手take attendance咪得囉

番學同d同學講歐聯反cup 巴黎出線 自己有份落場 幾威水

學界踢贏大巴黎

入完波心諗: 唉屌, 未撚溫書呀仆街

獌學界level

50萬週薪 包代做功課

嗰陣D人笑鳩妓, 入佢2粒仲易過考試

連功課都做埋 全能到仆街

60分鐘打後成隊獌有成七個係23歲以下， 三個20歲樓下， 咁樣都頂得住psg？勁到。 唔知有冇睇直播嘅巴打講下九十分鐘明明寫加時加四分鐘，點解加到九分鐘都未完場？

VAR 攪耐左嘛

Rashford之前對阿入完兩球好似買咗架跑車揸返學

以前福仔有V92幫佢做功課
依家要搵蘇蛇幫手

Miss : 喂做咩上堂恰眼訓尋晚做咗咩來？
獌幼幼：Sorry尋晚我喺巴黎踢歐聯啊

駕駛技術拍得住會員拉車

呢啲咪就係青訓系統囉，人地包埋你返學讀書

D女女：

音樂堂叫全能去剔名咪得囉

v92有notes

想像下佢會食到幾多女同學

數學 phy history 科科A 全能到仆街

雖然好勁，但上到位先算啦

係補時3分鐘變9分鐘; 90分鐘開始睇VAR, 12碼射埋都未夠3分鐘補時, PSG補時換1個, 點都補唔到9分鐘, 其實幾驚球上證收到order做野

又睇var 又射12碼 psg班友又投訴
補上補9分鐘差唔多啦

Ferrari FF?

叫佢幫手上音樂堂

呢啲球員讀既都應該係足球學校啦，有咩所謂

之前rashford係返學考chem

Mbappé 都係20歲
輸咗歐聯對學業應該有好處？

19000果間好似係純合作關係
我都想坐我隔離個同學踢英超

90分鐘12碼到93分鐘先再開返波
但都補多左分零鐘

佢要學業咁好做咩

同佢講：喂我尋晚FIFA用你入咗球靚波

佢應該讀書唔多啦

今鋪真係名副其實搵學界踢都贏

美斯都係學界level

歌神(tahith)chong學友

小學生身高點扮a level

琴晚陣容相信係其他球隊一定做唔到

真係好熱血

多謝蘇蛇

留力返學食女...肯撚定食到腳軟...

叫埋Rojo 鍾斯一齊take反正兩個都係白逗人工
華西如果唔係咁老都ok既

尋日最後個球證似想psg入多粒，咁佢個十二碼就無改變結果
始終係一個var就改變賽果，佢都驚落錯決定

見到巴黎輸波心都涼晒

係咪讀英國董之英

笑死

文法學校黎，要考gcse，有囡囡
不過同曼聯有合作關係，曼聯會送佢啲青訓去讀，比啲青訓做唔到職業球員都可以銜接大學讀sports science, science management果啲野
間學校1200人,其中幾十個學生係曼聯青年軍
學校校友包括普巴，連格特，梳高斯，韋迫克，伊雲斯，比基

資料詳盡咁啲同學老師應該都慣個學生走堂去踢歐聯外國既教育文化同配套根本同香港係兩回事

仲有贊奴沙, pereia都係

又唔見ive仔走堂踢亞洲杯/中超

香港啲足球學校好撚垃圾
紀律差到仆街，上埋報

走堂踢歐聯呢個term真係好好笑

nigga

其實成隊都唔應該開P慶祝 嚟緊週末對阿仙奴
爭前四關鍵一戰
應該收拾心情贏埋呢場先
唔好玩到個心散曬

之前同陳俊樂上同一堂
佢某個星期要做presentation
但因為要去馬爾代夫踢世杯外圍賽所以延後左

有冇人有玩過女神異聞錄 Persona 5?

迪馬利亞都算係部份球員

踢出校

拉仔

咁撚有錢都讀Ashton on Mersey
返唔返都無所謂啦

考chemistry

呢班人係學校咪好似日動漫咁
成班後宮

踢學界 班際足球屈撚哂機

走堂/唔考試至多retake/成績唔好
人地鬼仔又唔會點care呢d
但唔好踢歐聯就真係會遺憾終生

班際足球=青訓對青訓

咪玩啦 我炒車炒到仆街牙

全能到仆街呀真係

Havertz之前都要考試冇得踢歐聯

咁仲有果一個係歌神定牙羊

咁使唔使踢校隊

間學校唔係曼聯開嫁咩?比賽訓練請假無難度

簽左職業合約既
一定唔踢得

加賀美勇樹
天龍高中足球隊隊長，日職聯球員，被喻為葉成介繼承者。

全能到仆街

上年利華個havertz因為要返學唔去打馬體會場第二回合

Wc都拎埋啦 番學校玩d老師差唔多

就算上唔到位 都一世啦場波